[毛語錄] [文宣］槍桿子裏出政權!

連登仔一向愛國愛港，唔似BK呢類反亂基地。
我同大家一樣繫香港
所以今日想同大家一齊溫習毛語錄
重溫毛主席既偉大思想

以下節錄幾句我認為講得特別好
歡迎同學傳閱同討論

我們這個隊伍完全是為著人民的，是徹底地為人民的利益工作的。

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好。

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利－－這就是人民的邏輯，他們也是決不會違背這個邏輯的。

加強紀律性,革命無不勝。

屌明明想開係學術台

推

而家應該用文宣戰

Push